呢個肥妹仔真係好有女朋友既感覺阿(心心眼)

試下肥仔唔要妹

屌你老母秒負皮
肥妹=垃圾一件
肥妹仔=得意可愛

肥仔=垃圾一件 先岩。。。

負皮不是我給的
但你屈我 所以現在負皮是我給的

負皮唔重要
重要既係以你身為肥仔既角度睇
肥妹仔係咪好得意先！！！

唔係 -.-

睇真d

你潛意識已經講咗個真話

就係得意可愛

瘦咗應該不錯 潛力股

肥先靚喎
瘦左個感覺即時好噁心

你個截圖好細啊 大啲啦 或者放IG ID

More

細咩
其實所ok大

邊度肥

樓主省省